想買份儲蓄保險

有無好介紹

700

要有埋人壽保障

939

樓上好撚多保險狗想呃人買儲蓄

乜Broker? 呃阿婆師奶錢為生個隻？

買隻高回報搭隻保守。

盈富啦 買咩春保險

Tg pm me

想買份保額一億的人壽
有無好agent介紹？

樓主撚狗架炸
成班保險狗衝出池黎

1500萬5年，每年300萬，10年後每年100萬，AXA 啱唔啱